

\begin{figure}[here]
\center
\begin{tikzpicture}
% define normal distribution function 'normaltwo'
    \def\normaltwo{\x,{4*1/exp(((\x-3)^2)/2)}}

% input y parameter
    \def\y{4.4}

% this line calculates f(y)
    \def\fy{4*1/exp(((\y-3)^2)/2)}

% Shade orange area underneath curve.
    \fill [fill=orange!60] (2.6,0) -- plot[domain=0:4.4] (\normaltwo) -- ({\y},0) -- cycle;

% Draw and label normal distribution function
    \draw[color=blue,domain=0:6] plot (\normaltwo) node[right] {};

% Add dashed line dropping down from normal.
    \draw[dashed] ({\y},{\fy}) -- ({\y},0) node[below] {$y$};

% Optional: Add axis labels
    \draw (-.2,2.5) node[left] {$f_Y(u)$};
    \draw (3,-.5) node[below] {$u$};

% Optional: Add axes
    \draw[->] (0,0) -- (6.2,0) node[right] {};
    \draw[->] (0,0) -- (0,5) node[above] {};

\end{tikzpicture}
\caption{Fonction de répartition de la loi normale réduite (Probabilité de trouver une valeur
inférieure à $u$}
\end{figure}
\clearpage

\renewcommand*{\familydefault}{\ttdefault}

\restoregeometry
\newgeometry{right=1cm, left=1cm}
\begin{table}
\begin{tabular}{l|cccccccccc}
$u$ & 0.00 & 0.01 & 0.02 & 0.03 & 0.04 & 0.05 & 0.06 & 0.07 & 0.08 & 0.09  \\
\toprule
0.0 & 0.5000 & 0.5040 & 0.5080 & 0.5120 & 0.5160 & 0.5190 & 0.5239 & 0.5279 & 0.5319 & 0.5359  \\
0.1 & 0.5398 & 0.5438 & 0.5478 & 0.5517 & 0.5557 & 0.5596 & 0.5636 & 0.5675 & 0.5714 & 0.5753  \\
0.2 & 0.5793 & 0.5832 & 0.5871 & 0.5910 & 0.5948 & 0.5987 & 0.6026 & 0.6064 & 0.6103 & 0.6141  \\
0.3 & 0.6179 & 0.6217 & 0.6255 & 0.6293 & 0.6331 & 0.6368 & 0.6406 & 0.6443 & 0.6480 & 0.6517  \\
0.4 & 0.6554 & 0.6591 & 0.6628 & 0.6664 & 0.6700 & 0.6736 & 0.6772 & 0.6808 & 0.6844 & 0.6879  \\
0.5 & 0.6915 & 0.6950 & 0.6985 & 0.7019 & 0.7054 & 0.7088 & 0.7123 & 0.7157 & 0.7190 & 0.7224  \\
0.6 & 0.7257 & 0.7291 & 0.7324 & 0.7357 & 0.7389 & 0.7422 & 0.7454 & 0.7486 & 0.7157 & 0.7549  \\
0.7 & 0.7580 & 0.7611 & 0.7642 & 0.7673 & 0.7704 & 0.7734 & 0.7764 & 0.7794 & 0.7823 & 0.7852  \\
0.8 & 0.7881 & 0.7910 & 0.7939 & 0.7969 & 0.7995 & 0.8023 & 0.8051 & 0.8078 & 0.8106 & 0.8133  \\
0.9 & 0.8159 & 0.8186 & 0.8212 & 0.8238 & 0.8264 & 0.8289 & 0.8315 & 0.8340 & 0.8365 & 0.8389  \\
1.0 & 0.8413 & 0.8438 & 0.8461 & 0.8485 & 0.8508 & 0.8513 & 0.8554 & 0.8577 & 0.8529 & 0.8621  \\[1em]
1.1 & 0.8643 & 0.8665 & 0.8686 & 0.8708 & 0.8729 & 0.8749 & 0.8770 & 0.8790 & 0.8810 & 0.8830  \\
1.2 & 0.8849 & 0.8869 & 0.8888 & 0.8907 & 0.8925 & 0.8944 & 0.8962 & 0.8980 & 0.8997 & 0.9015  \\
1.3 & 0.9032 & 0.9049 & 0.9066 & 0.9082 & 0.9099 & 0.9115 & 0.9131 & 0.9147 & 0.9162 & 0.9177  \\
1.4 & 0.9192 & 0.9207 & 0.9222 & 0.9236 & 0.9215 & 0.9265 & 0.9279 & 0.9292 & 0.9306 & 0.9319  \\
1.5 & 0.9332 & 0.9345 & 0.9357 & 0.9370 & 0.9382 & 0.9394 & 0.9406 & 0.9418 & 0.9492 & 0.9441  \\
1.6 & 0.9452 & 0.9463 & 0.9474 & 0.9484 & 0.9495 & 0.9505 & 0.9515 & 0.9525 & 0.9535 & 0.9545  \\
1.7 & 0.9554 & 0.9564 & 0.9573 & 0.9582 & 0.9591 & 0.9599 & 0.9608 & 0.9616 & 0.9625 & 0.9633  \\
1.8 & 0.9641 & 0.9649 & 0.9656 & 0.9664 & 0.9671 & 0.9678 & 0.9686 & 0.9693 & 0.9699 & 0.9706  \\
1.9 & 0.9713 & 0.9719 & 0.9726 & 0.9732 & 0.9738 & 0.9744 & 0.9750 & 0.9756 & 0.9761 & 0.9767  \\
2.0 & 0.9772 & 0.9778 & 0.9783 & 0.9788 & 0.9793 & 0.9798 & 0.9803 & 0.9808 & 0.9812 & 0.9817  \\[1em]
2.1 & 0.9821 & 0.9826 & 0.9830 & 0.9834 & 0.9838 & 0.9842 & 0.9846 & 0.9850 & 0.9854 & 0.9857  \\
2.2 & 0.9861 & 0.9864 & 0.9868 & 0.9871 & 0.9875 & 0.9878 & 0.9881 & 0.9884 & 0.9887 & 0.9890  \\
2.3 & 0.9893 & 0.9896 & 0.9898 & 0.9901 & 0.9904 & 0.9906 & 0.9909 & 0.9911 & 0.9913 & 0.9916  \\
2.4 & 0.9918 & 0.9920 & 0.9922 & 0.9925 & 0.9927 & 0.9929 & 0.9931 & 0.9932 & 0.9934 & 0.9936  \\
2.5 & 0.9938 & 0.9940 & 0.9941 & 0.9943 & 0.9945 & 0.9946 & 0.9948 & 0.9949 & 0.9951 & 0.9952  \\
2.6 & 0.9953 & 0.9955 & 0.9956 & 0.9957 & 0.9959 & 0.9960 & 0.9961 & 0.9962 & 0.9963 & 0.9964  \\
2.7 & 0.9965 & 0.9966 & 0.9967 & 0.9968 & 0.9969 & 0.9970 & 0.9971 & 0.9972 & 0.9973 & 0.9974  \\
2.8 & 0.9974 & 0.9975 & 0.9976 & 0.9977 & 0.9977 & 0.9978 & 0.9979 & 0.9979 & 0.9980 & 0.9981  \\
2.9 & 0.9981 & 0.9982 & 0.9982 & 0.9983 & 0.9984 & 0.9984 & 0.9985 & 0.9985 & 0.9986 & 0.9986  \\
\bottomrule
\end{tabular}
\caption{Table de valeurs de la loi normale réduite pour $u$ positif}
\end{table}

\begin{table}
\begin{tabular}{l|cccccccccc}
$u$ & 3.0 & 3.1 & 3.2 & 3.3 & 3.4 & 3.5 & 3.8 & 4.0 & 4.5 \\
\toprule
$F(u)$ & 0.9986 & 0.9990 & 0.9993 & 0.9995 & 0.99966 & 0.99976 & 0.999928 & 0.999968 & 0.9999997 \\
\bottomrule
\end{tabular}

\caption {Table pour les grandes valeurs de $u$}
\end{table}

\renewcommand*{\familydefault}{\rmdefault}
\restoregeometry
